未夠21歲結婚一定要父母同意？

我同女朋友都未夠21歲，但想結婚又唔想比父母知道。睇左好多有關資料好似親友同意都ok但又唔肯定。

撚洗

結你老味咩 又要晒錢離

唸清楚啲先啦 比盡你20歲都太後生啦

咁姐係親友同意都ok？

咁小事你地都要上黎問 仲結乜撚嘢婚啊
你地真係有心結就唔會係上連登問啦

屌你老母 過兩年又係離婚 多鳩餘

唔好生呀屌 害死下一代

笑撚到我仆街

原來要 沒事啦 麻煩大家

撚毛都未出齊就結婚 莫非係二世祖

搞大左人地個肚?

你係撞左邪定你女友好疊水？
亂世中結婚除左真係好撚有錢或者苦衷之外真係無解

依個post完全返去6月前嘅連登

P

老老實實 諗清諗楚先好做決定 結婚唔係一件簡單同唔係一個人嘅事 唔好令自己同對方後悔

笑死 拍左一兩年就話要結婚 一陣結完實屌晒鬼 好快嘈離婚

大撚左肚 隔硬要結

神父同意amen

以前冇ac都唔得